女人總是犯賤的

明知冇結果 但係我又唔捨得唔覆你
但係你就得閒先覆我
明明係你開頭聊我先
點解而家變做我主動咁
求屌醒

你都試下唔好揾佢一排 番黎招欲擒故縱啦

點為止一排我驚佢唔覆我

要狠心d！連續揾佢幾日之後幾日又唔好揾佢
我覺得佢會諗你點解突然又唔揾佢

點解話明知無結果？
你地傾計傾左幾耐？

呢招對男仔有冇用，利申女

我覺得點都有小小 係因為習慣左嘅關係會諗點解佢突然唔揾我

我每次都係咁樣同自己講 最後都係我做返主動
女人真係犯賤

Me2...好憎自己咁樣

我決定咗唔會再咁上心
絲打你都要

無
因為人地海王養魚 仲有好多女搵

好啊

我之前都試過同條仔鬧架明明係我嬲佢先 但又係我自己主動番覺得自己好撚cheap 男人係越易得到越唔易珍惜架

圍爐取暖明明無傾一日佢今朝又搵返我
之後宜家又已讀